{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055998",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10045024",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 리라애견펜션"
    },
    "text": "束草の襄陽の近くに位置するペンションは、中型犬と大型犬が同伴できる場所です。 客室ごとに独立したバーベキュー場が完備されており、広い芝生庭園で子供たちが遊ぶのにも最適です。 ペンションは海まで1.7km離れています。 入室時間は22時以降ですので予めご連絡ください。 ペットと一緒に予約する場合、大人2人と小型犬1匹が基本ですが、追加料金が発生します。 中型犬と大型犬は予約前にご相談ください。 小型犬1匹の他に追加料金が発生し、共同利用空間で発生する事故は保護者の責任となります。 駐車は可能で、洗濯機と乾燥機も完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このペンションは束草の襄陽の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは犬を同伴できますか？",
            "answer": "はい、このペンションでは中型犬と大型犬を同伴できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室ごとに独立したバーベキュー場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "子供たちが遊ぶのに最適な場所はありますか？",
            "answer": "広い芝生庭園は子供たちが遊ぶのに最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "ペンションから海までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ペンションから海までの距離は1.7kmです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時以降ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に予約する場合、何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に予約する場合、大人2人まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "中型犬と大型犬は予約できますか？",
            "answer": "中型犬と大型犬の予約については事前にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどれくらいですか？",
            "answer": "小型犬1匹の他に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "共同利用空間での事故は誰の責任ですか？",
            "answer": "共同利用空間での事故は保護者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "洗濯機と乾燥機はありますか？",
            "answer": "はい、洗濯機と乾燥機が完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 195,
        "QA": 362
    }
}